I SINCERELY Hope There Will be a Serious Post On The TOP

Perhaps a post like this

yes please help push back d serious post and prepare the best World channel and welcome the foreigners to LIHKG

pushpush

push

help push

then take action but not making a new meaningless post to the top, thanks